對住班的士佬，而家唔應該落井下石，應該企埋同一陣線

敵人嘅敵人即係朋友

DC9:企開啲啦屌你老母

你都戇撚鳩
check 下我d post 先出聲啦
用下你個腦啦
拉一派打派識唔撚識呀？
唔識讀下書先

你啲post咪小貓三隻囉屌你老母

毋忘深水埗揸的士突然衝向人群
撞斷少女隻腳果條仆街

一件還一件
多個朋友共同抵抗敵人係最好不過
從老毛學返黎

屌你老母大家咁話